一個食住你上既女仔

我自己係打機到識左個女仔
佢細我好多 反而仲臭串過我
好多野我都係比佢屌得多
我其實對佢有啲好感既
但自從星期五之後
我Post左張同女仔食飯既相
佢即刻好似唔太想理我
對我不理不采咁 一句起兩句止
平時會聊下我打機 串下我
女仔真係好介意男仔同其他人出街?
我極度懷疑佢嬲左我 但我無證據
有無人可以幫下我 點樣氹返佢
Sorry for 1999

你已做兵

做兵也有做兵既樂趣
兵都會享受追佢既快樂
樣衰既我唯有咁樣

樣衰都有得同女仔食飯

仲要係條女請
不過唔係鍾意果個有咩用

咁你又收人做兵？而家即刻有報應 抵啦

邊個比負皮呀
出黎對質 唔安慰下仲要踩我

無呀 我之前幫過佢學生會D野
佢請返我姐 有來有往

可能佢唔係鐘意你，只係當fd咁串吓，最近覺得你中意，唔知點面對，所以疏遠

其實我都覺可能係
如果佢唔搵我 我都算了
無謂再去阻佢溝其他仔

自己有冇想畀佢食住？有冇問自己點解想畀佢食住

其實係習慣左比佢食住
比佢屌比佢鬧反而幾開心